{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "가원"
    },
    "text": "家元 (가원)\\n\n京畿道水原市霊通区霊通路277-3\\n\nカルビ名家カウォンは霊通区新洞にある大型焼肉店です。建物は3階建てで、1階の前には広い駐車場がありますので、駐車するのも便利です。2階に上がると、すっきりとした内部に座敷と立ち食いスペースが分かれており、さまざまなタイプの部屋があります。部屋の中には可動式の仕切りも備わっており、団体の集まりにも最適です。当店では国内産、オーストラリア産、米国産の肉を使用しています。ランチの特選メニューは12:00から15:00まで低価格でご利用いただけます。職員が肉を直接焼いてくれるので、食事を楽しむことができます。また、すべてのメニューはギフトセットとして包装して持ち帰ることも可能です。近くには水·仁盆唐線望浦駅があるため、公共交通機関としても利用しやすいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルォワンはどこにありますか？",
            "answer": "カルォワンは京畿道水原市霊通区霊通路277-3にあります。"
        },
        {
            "question": "カルォワンは何階建てですか？",
            "answer": "カルォワンは3階建てです。"
        },
        {
            "question": "カルォワンの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、カルォワンの前には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カルォワンの内部にはどんなスペースがありますか？",
            "answer": "カルォワンの内部には座敷と立ち食いスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カルォワンではどんな肉を使用していますか？",
            "answer": "カルォワンでは国内産、オーストラリア産、米国産の肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "カルォワンの特選メニューはいつご利用いただけますか？",
            "answer": "カルォワンの特選メニューは12:00から15:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カルォワンのランチではどういったサービスがありますか？",
            "answer": "カルォワンのランチでは職員が肉を直接焼いてくれるので、食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カルォワンのメニューはギフトセットとしても持ち帰ることができますか？",
            "answer": "はい、カルォワンのすべてのメニューはギフトセットとして包装して持ち帰ることも可能です。"
        },
        {
            "question": "カルォワンの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "カルォワンの近くには水·仁盆唐線望浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "カルォワンは公共交通機関で利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、カルォワンは公共交通機関としても利用しやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 381
    }
}